淨係唔同kepa握手

佢隻手做乜野 好似有d問題咁

痙攣都唔想俾kepa隻狗手掂到

你估班球員好想同佢握手咩
公關咋傻西

佢暴龍黎架？隻系手咁撚戇鳩既